華為4萬名海外員工 任正非爆：他們寧辭職拒回中國

〔即時新聞／綜合報導〕中國華為公司被美國下達禁用令，多國企業與供應商也聯合進行圍堵，總裁任正非最近受訪時指出，他的公司在海外有4萬名員工，全部都寧願辭職也要堅持拒絕被召回中國，任正非對此也解釋原因。

綜合外媒報導，中國華為在5月20日時將在美國設置的57間工廠全數撤除，多間相關企業也均被召回中國，華為公司表示，使用自家品牌的用戶多達46%不在中國，因此才會在中國以外的國家開設分公司與工廠，還派遣大量菁英員工駐紮海外。

任正非5月29日在訪談中坦承，4萬名人在海外的菁英員工寧可辭去工作也不要回到中國，原因在於他們出國多年，不少員工均已在其他國家安居樂業，他們也不是故意不願回到中國，而是一旦選擇回國，反而會讓他們拋下妻小，還要把先前接來的父母一起帶回中國，「對於他們來說，再回國要捨棄的東西太多了」。

2019年 old news

係wo 睇錯 拉

任正非 : sent by iphone

美帝踢晒班仆街番去啦